覺唔覺近年啲人髮線越來越高?

好多未夠三十嘅人髮線已經上到天靈蓋，四五十嘅人都未必有咁高

D相...

甩頭髮都可以活得自信

我廿歲都就禿

打J 夜訓

愈黎愈多女清朝人咁
相學有無得解釋下

愈來愈多女開始m額就真

I'm lovin it

以為得自己係咁

應該同飲食有開，外國好多人係咁

額高剋夫、離香別井

我髮線唔高 但髮量少加禿頂，仲衰過高髮線

無奈地，額高其實係福相黎

女都好少少，仔的話

你po個d大部分算正常wor
得一兩個特別高

Where

離鄉別井好啱